Android Studio版本	3.4.1
compileSdkVersion	29
gradle版本		5.1.1（wrapper/gradle-wrapper.properties中）
项目GitHub地址		https://github.com/backover/hirain（README在这里）

前往UDPSocket中修改IP地址和端口，平板的IP要设置为：192.168.0.135。  

------------------------------------------
Package Bluetooth	蓝牙模块
-package view  		蓝牙视图
--PullHeadView 		标题视图
--PullRefreshListView  	拉动刷新列表视图
--PullToRefreshFrameLayout 拉动刷新框架
--WaveView  		滚动视图
-AppConstants  		列表状态
-BLEActivity  		蓝牙Activity
-CharacterActivity  	蓝牙活动
-ClientManager 		蓝牙客户端管理类
-CommonUtils 		工具类
-DetailItem  		Item类
-DeviceDetailActivity	蓝牙设备信息处理
-DeviceDetailAdapter	蓝牙设备信息适配器
-SecureConnector	安全连接
-StringUtils		字符串工具

------------------------------------------
Package Detect		人脸识别模块
-Application		全局变量类
-DetecterActivity	人脸识别 (183行处修改匹配阈值)
-FaceDB			人脸数据库类
-LoginRegisterActivity	人脸识别注册界面（本归为login包，因为用到包内私有类的缘故放在此包）
-MainActivity		主活动
-QRCodeActivity		二维码
-RegisterActivity	简单人脸注册

------------------------------------------
Package login		登陆注册模块
-DBHelper		数据库帮助类
-DBManager		数据库管理类
-DrawableTextView	注册界面Logo视图
-KeyboardWatcher	键盘弹出监测（实现注册界面输入框移动）
-LoginAction		注册主界面
-UsersInfo		用户信息类

------------------------------------------
Package Map		智能驾驶
-GPSUtil		地图坐标转换工具
-HeartbeatTimer		心跳包
-MapActivity		地图主活动 (智能驾驶主窗口，dataProcess函数实现对接收数据的处理)
-UDPActivity		UDP通信活动（写的UDP通信demo，将其集成到MapActivity中实现数据通信，已集成）
-UDPSocket		UDP连接类 (此类中修改IP和端口)

------------------------------------------
Package Voice		语音识别
-package asrfinishjson	json数据处理
-package asrpartialjson	json数据处理
-VoiceActivity		语音识别活动（百度语音识别）
